點睇micmichow?

你地覺得micmichow點？